真係好佩服雲yeah yeah

兩年前曼城同今季利咁強勢都無辦法不敗
攞住謝雲奴丹尼臣呢啲爛牌，輸過8:2都keep到前四
其實已經可以話係前無古人 後無來者

屌你個季 謝雲奴 贊錯 正選 一堆垃圾都第4
CLS

仲有 斯維豬達 史基拉斯 迪佐奴 lord賓......

雖然俾人炒8:2，但更深刻係之後即刻補貨，梅迪薩卡 阿迪達 借班拿約

只有雲加先敢有咁瘋狂嘅操作
賣走晒啲人